都係做港豬算啦，起碼自己人生仲可以活得有意義

利申返先，我有去69,616,然後發夢去埋探狗狗，但係身累心累都不及對香港死左條心。

我明白香港人打左咁耐仗，5想咁就打退堂鼓，所以下下發夢係到諗佔領、包圍XX

然後所謂升級都係
XX由政總>警總>律政司

但係就從來無從佔領、包圍升級到更高嘅層面，例如發夢武裝革命

咁既然香港人抗爭心理上無準備好升級層面，下下就升級XX，但下場都係散水or驅散，咁有乜7用？如果大家最後有一定包袱所以去唔到最盡，咁點解唔坦白咁接受個現實？另一方面，中共係一個不斷狀大嘅怪獸，我地可能進步咗一倍，但人地係十倍，咁我地仲要抗爭、自取滅亡？

為一個步向永恆嘅煉獄付出時間、心血，卻一無所有。我想引用天琦係地厚天高講過嘅感受：有陣時唔想擔旗上身，而係想做返自己鐘意嘅嘢。

我預左比人吊，不過想講，天真地擁抱希望係荒謬過接受絕望。

幫你地諗埋，個終極升級行動：包圍中聯辦，直搗中共在港基地

諗係容易 做係好難 呢場仗唔係一局定勝負
要慢慢打 希望巴打回心轉意
再一齊發夢上前線

香港運動特色：和平地升級

希望連登仔係講道理講務實嘅。壯士斷臂好過戰死一切先投降啦

大家有眼睇，616二百萬人有幾多個仲follow up成個運動？ 612佔領係最多人嘅，然後到621，然後近兩三次發夢佔領，個人數愈嚟愈少。代表咩？ 我尊重出嚟抗爭嘅每一位犧牲個人利益，但去到呢刻，我寧願做個位contrarian，希望出去嘅每一位過返自己嘅人生。

香港玩完係事實，中共係不斷壯大、不可擊倒嘅怪怪，亦都係事實。認清現實，把握光陰啦

你5找上絕望，絕望會找上你

Push

有無人可以用客觀事實說服我繼續行落去？

香港未到能夠革命嘅階段
比你真係推翻到政府又點
大把大中華膠和理非反番你轉頭要合拼番落中國
香港人根本未準備好

但由雨傘到旺角到今次612 同後續都見到大家進化緊
亦開始有多啲人支持番反政府嘅一方
但發夢太密會消耗晒啲體力同意志
所以一定要休息

無嘢能夠一步登天
唯有一步步做
但武裝革命絕對係言之尚早
只會俾人覺得中二病

由雨傘完開始好明顯已經話俾香港人聽
淨係靠香港人雙手好難改變到啲咩
所以有外國支持同幫手好緊要

最緊要係
留得青山在 唔好死

專心對付依家班蝗蟲仔女好過

69遊行，佢去食火鍋打卡。
612打仗，佢去食放題打卡。
616遊行，佢屋企開p打卡。
你在煲底on99，佢在附近摩天輪開開心心。
你在祭烈士圍狗總，佢繼續上深圳揼骨食嘢，上廣州睇中超。
每天生活都係咁開心，仿如活在另一平行世界。
好葡萄。

一早講咗大把人有包袱，個個講到冇嘢好輸咁，最後個個咪又係貪生怕死，出去比人打都唔敢還手，行動升級極都係包圍咋，莫講殺人啦，連衝入去都唔敢。真心政府怕你有牙咩，本身200萬人係好強大既力量，全香港先得3萬警察，如果200萬人一齊衝擊奪權，真係溶撚咗班警察同高官都得啦。結果係咩，大家有眼睇啦

最終方案想圍機場都成班人屌
叫佢地搞革命呢D一定會死人真係食得屎

武裝革命係中二？支槍就係警察身上咋喎，200萬人衝埋去，搶武器反擊係咪完全冇可能？有幾中二？

中共係一個不斷狀大嘅怪獸? 我唔認同

中共既經濟泡沫愈黎愈大, 維穩費愈黎愈高, 前排冇錢仲割左笵冰冰同阿里巴巴, 做野愈黎愈過份比全世界屌, 要去搵伊朗 塔利班, 非洲做friend

做野愈黎愈獨裁, 但習敗北只係玩權術叻, 個人魅力遠不如其他獨裁國如李光耀, 普京

一個窮得只剩下錢既國家, 如果連錢都冇埋, 窮人就會有盡地一搏既心理, 因為nothing to lose, 好似而家香港年輕一代咁

我只見到佢表面光鮮, 實際上一有咩事佢班為自己利益既下屬只會走都走唔切. 現今既獨裁政權除左冇internet既北韓, 個人魅力高的新加坡 俄羅斯, 同埋少數唔入流既小國, 得中共係又有internet監控, 主席黑人憎同埋迫世界列強干預既麻煩大國

你assume左香港人團結, 唔善忘同係戰鬥民族, 可惜呢度唔係烏克蘭

我同外國FD講香港D野
佢第一句就問我點解唔圍機場
影響力最高同時又可以癱瘓香港
政府一定要出黎無得扮死

個刻我真係唔知點答佢

形勢比人強
邊個衝就俾人拉 仲要一定救唔返
咁你話點啦

機場特警真槍實彈
玩唔玩得起